\documentclass[11pt,pdf,hyperref={unicode}, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usetheme{Berlin}

\graphicspath{{../resourses/}}

\author{Д.В. Коротаев}
\title{Популяционные алгоритмы Парето-аппроксимации}
%\subtitle{}
%\logo{}
\institute{\textbf{МГТУ им. Н.Э. Баумана} \\ Кафедра вычислительной математика и математической физики \\ АК3-41М}
\date{}
%\subject{}
%\setbeamercovered{transparent}
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\input{../shared}

\usepackage{amsthm}
\newtheorem{declaration}{Declaration}

\begin{document}
	\include{slides}
\end{document}